little voice

slow down, stay calm... an ever-repeating phrase.
it is said over and over as I go through this maze.
my body is aching, my hands are shaking.
I wonder who else thinks I'm faking.
I can't control what's happening to me
and everyone around me refuses to see.
why can't they listen, why don't they care?
sadness fills my thoughts, I sit and blankly stare.
tears fill my eyes 'til seeing is impossible
and taking control of this all the more improbable.
my breath speeds up, I'm gonna explode.
I hate it when I enter this mode.
telling everyone I've done this before.
I hate that little voice; stupid whore.
she doesn't know what she's talking about, it's okay.
I know it's not, but it has to be this way.
better to ignore, I tell myself now.
we must coexist, though I don't know how.
can I make her go away? probably not.
although it is certainly a thought
she can't control me, I control her
haa! yeah, right!... I shiver and stir.
that was her, on paper now.
this is something I cannot allow.
it seems that, she, I must repress.
a difficult battle, I now confess.
I have to do it, can't ignore;
lock her away behind my steel door.
she fills me up with so much hate
...and I like it... guess it's too late...?

係我係到講野。。

唔色英文，可否翻譯下

Too late